呀蛇好橙竟然冇人講

【保護警察隱私竟然被說成侵犯人權】
海港Sir
2020-11-19

記協聯同多名亂港分子早前入稟高院申請司法覆核，質疑防暴警察和速龍小隊不展示警員編號違反《人權法》。高等法院法官周家明今日頒布判辭，批出部分覆核許可。請問周法官：警員及其家屬的私隱被起底、人身安全無法保障，是否也違反《人權法》？你可懂得何為人權？人權——人民應當平等享有的權利，首先是生存權，同時包括人身自由、民主權利及經濟、文化、社會等方面的權利。你所說「部分申請人」實則正是摧毀上述權利與安全的罪魁禍首，你本人就是最大的幫兇！

有沒有參考美國及很多歐洲民主國家的做法呀？他們的警察反恐部隊一樣沒有編號的。最可惜這個結局一早都應該知道，因為周法官既是李大狀的親信，曾裁定通過緊急法訂立《禁止蒙面規例》違反基本法，同時他亦是政府委任處理國家安全案件的指定法官。

回顧黑暴以來，警隊的同事們都歷盡艱辛，特別是一線的同事。上班被咒罵、毆打，下班回去，家裏的小孩在學校被歧視欺凌，老婆被同事或街坊指指點點，居所被惡意破壞，有些同事更在醫院受黃醫護不公平對待。警員被惡毒詛咒，被瘋狂起底個人信息和家屬資料，更有同袍被惡意襲擊導致身受重傷。保護市民的警察，連自己的家人都保護不了。部分媒體非理性及偏頗地不斷造謠造假文宣，斷章取義地瘋狂抹黑警察，陷他們於不義，以企圖內部分化警隊及分化警隊和市民一貫的融洽關係。誰來保護警察和家屬的人權？

香港已經變成了一個扭曲、變態的社會。法官也可以申請禁制令，保護自己和家人免被起底；警察卻要更換車牌，連自己和孩子的名字都要改掉，難道他們不需人權嗎？

警察這個職業從來都不是枷鎖，如果警察連自己和自己的家人都無法好好保護，又如何能保護好市民呢？對警察行為吹毛求疵，對暴徒暴行卻寬宏大量，周官這一手翻雲覆雨玩得好順手。西方世界如英美國家的警察同樣沒有展示警號，為何他們不以人權說事！保護警察私隱竟然被說成侵犯人權，以後請法官大人展示你家所有信息，再來審案。

點解要參考民主國家 我哋偉大祖國嘅政制唔好咩 點解要推崇啲西方邪惡主意

樓主冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣